仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (92)

以為98黎

斬！

唔好對號入座

幫98講的

Lm

出完10石又另一個10石 PAD呢排真係谷到好行

驚咩 班重課佬大把石 KEEP住抽

你咪係

所以話真係小部分痴線佬養起晒成隻game
利申：玩咗5年 只課過一次 靠時間儲石同運氣

唔好偷我圖 OJ?

打三針又炒車 依家冇體好悶

一隻西莉卡一隻水埃繼辰馬卡一隻水雙子先勉強跟到人地雙白合

求有夜叉明王嘅巴打加我
193311459

請問咁樣拎唔拎到冠

睇邊個駕駛員

我廢，要靠隊員carry
最盡去到99k

有冇更適合可以換？

隊員keep幽助 其他換白狗 有守龍就入埋守龍
輕鬆140k啦

保住個處好撚過啦

開post個個成日以為自己係老屎忽 屌

躝返去玩你d公仔

咁樣會唔會好啲

留粒處女珠 攞石算啦

唔會 你食唔到火2way

我想有個冠 好靚

應該點換好？

白狗轉返光火

不如試下入場打下啦

一係齊冠一係冇冠啦清

好撚柒囉好無

我想要2個牌換野
無咁多光雙色陣
入唔到10%

換第3隻木馬係咪好ON9~!

12萬6希望可以坐20%到完場

關唔關你事呀

兩年冇玩想入返坑係咪冇可能跟到個進度

128xxx, same target

無冠會比人笑
轉極都追唔到

唔係齊冠就比人笑架啦，拎住個柒冠你覺得好大鐵別咩

唔敢入呢個post了 post主好惡

係 今晚屌到你叫唔好停

唔參與同拎唔到係兩個唔同慨念黎架戇鳩

唔會呀

我唔玩兩年你都追唔到我進度

唔信

駁唔到

如果閃光再玩返 輕鬆追

要等多幾多年先可以再抽17號同kitty

未玩過嘅而家仲應唔應該入坑

火白狗無U，如果無U裝唔建議究退
加分點會係木U裝、火U裝同水橫裝
光廢狼可以推盡傷害分

有無木契

應該，十一月尾前入坑可以收200石，配合十石機輕鬆開局
呢度可以健檢

龍珠好似唔會再復刻，同巨人一樣

而家新玩可以直接跳過以前玩左幾年既前中期

其實唔係好識玩，唔知點入手

光火白狗有U喎

記錯自

樓主趕走左眉清

pad只係玩抽野

想享受轉珠可以點

Hoball

揾條女轉你粒珠

有無Twitter 7% avg 圖？
139 驚到溂屎

ng ho gum mean la

一正評一祝福

有冇人長掛防毒天央銀時 ？

抽唔到

想招水魔女fd子
有新3限 4色魔女
123 24 411

冇呀

白狗 幽助繼水橫 阿波羅 守龍繼U/鯨魚繼白狗 12k保證
隊長繼U 戰友繼承含光非執行解鎖陣
R7要開到戰友 開唔到有SB badge/裝補正
無冠但至少有虹幣

@白仔

14應該穩陣

感謝
不過我太耐冇玩，唔太明，即係我隊員係白狗，幽助，阿波羅同守龍？
水橫，即係繼水契？

武裝繼承：除咗繼承技能&三圍，仲可以繼承覺醒

重打啦

咩app黎

抽曬100石po上嚟，直到你刷到優秀組合先開局，轉珠路就會好順

padhelper，港產嘢

我141應該唔使再打啦掛

如果冇依四隻，係咪收得皮

好奇一問，其實會唔會有興趣每次開po一樓都擺一擺啲遊戲資料
攻略網站嘅link：gamewith、戰友網
實用app：padhelper、PDC
100石機開局指引
遊戲系統介紹：強化、升技、碳王、喇叭、加值、蛋龍、潛覺、寵物育成、超覺醒、繼承、徽章
進化介紹：分歧究進、超究進、覺醒究進、轉生究進、點陣究進、三神面究進、武裝究進、極醒究進、可動究進
好似最近都好多回坑

法吾法國寵清開D POST推得特別慢?

認同請腐皮眉狗

有會錦上添花～
第三隻係初芽局嚟

我咁都1438xx啦

班仆街開POST唔貼TEMPLATE

得我同墳囝會貼

真

呢隻Game暫時得日本Store有

日文名：パズル＆ドラゴンズ

免費期暫時直至5月尾

一開始可以揀火主/水主/木主
玩法係RPG + 寶石方塊 用自己既隊伍打迷宮
combo越多攻擊力越高
總共有5種屬性 火/水/木/光/暗
心心係回血

過左新手迷宮就會有5粒魔法石
每5粒魔法石可以扭蛋拎稀有怪
魔石亦可以用一粒擴充5格背包
魔法石可以用真錢買 亦可以係game慢慢儲
亦可以add friend拎friend point
200點friend point可以扭友情蛋, d怪普通料, 不過機會出3星奶, 巨人, 泰坦 ,吸血鬼
而官方活動舉行期間有機會抽到彩鬼,進化素材等等

*限時會有特別配信任務, 係迷宮右上角揀special dungeon

怪物有合成升lvl系統同埋進化系統
小心得: (from baha)
1 : 同屬性的寵物進行等級合成時,經驗值會比非同屬性的更多一些,
2 : 先將低等級的合成, 湊出五張由低等級合成的卡片的素材去讓主要戰力提升等級!!
每1級每張的合成費是100元, 所以10級時 要合一張卡片就要支出1000元
即係先準備5隻祭品, 各自合成5隻成為高等級既祭品, 再一次過餵主寵, 慳錢大法
(推薦使用2星兔仔, 經濟又實惠,後期可轉用3星騎士)
3 : 20級可以送一個朋友抽蛋的機會, 但只可以換一次, 所以最好約定一個巴打交換, 因為送禮自己都有得抽一次(只會抽到5主之一)
4 : 進化條件: 要主體怪滿level + 素材怪 + 錢 (素材不能在隊伍中)
5 : 定期出現限定迷宮, 完成會送一粒魔法石, 但只限初次完成先會送

*遊玩滿10日會送3粒魔法石, 30日再送3粒, 60日又3粒
斷線賠償可能都有石

140xxx有矛機會做到人

139 又要繼續打 平均一日跌0.8

幾多年前 呢度真係好多老屎忽

有機會，可以最後一日睇情況先打
宜家唔洗特登爆石

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

1399表示好lun驚,已經跌到4.1%

希望幫到你

12k保證啫，天降多/手速快就另計啦

不過無雙解鎖陣，普通人比較難有冠
手速達人

爆左體想搵野清

/toss 肥金 蛋龍

蛋龍

想搵返自己PAD正身AC 可以點做

肥龍

@眾裏尋玉

收PM 比左個引繼CODE你

個陣衰貪心見到分身抽中好野
棄左正身去玩分身AC 依家已經搵唔返個正身==

我有初芽局！
畀幽助繼承
但都係得一隻，其他冇武裝繼承，
係咪冇得繼U

巴打係9HO香港員工？

講咁耐其實入場打過未 唔繼U都上到14X啦=.=""""""""""

大佬你勁啫，我廢

連續7場蛋龍王

歐撚到 抽蛋你就知死

轉雙色陣轉完橫如果凸4粒轉U會加分
只要火水木各有U覺醒就ok
白狗因為自帶U所以唔洗繼武裝

死左啦 幾千抽無玩龍

終於儲到1石！！！！！多眉狗1甩

Siu4 post頭仲有人睇？

d抽蛋運去曬蛋龍王到

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

我話有就有啦

串能到

冇。。。

我都知要乜就有乜 唔洗串我無

Sorry 我打到66

屌你老母牙

98同眉狗合左體

98係乞衣抽之鬼
邊個敢嘴佢

咪撚教啦屌你老母 就推到我落街啦

你貼你幾多分出黎做乜
講真 呢個杯屌閪咁易 佢自已都貼左隊 咪入場試下 睇下拎到幾分 再自已試下轉隊員囉 網又大把隊比你抄 打唔到咪唔好打囉

唔夠隊員 又要想有冠 又課得少 點幫你呀

屌你個垃圾冠少一個都冇分別啦

屌你老母

咪撚教呀 推左我落街係咪你幫我轉返上去

拎得1個得1個

貼撚埋D圖以為自已好撚幫得手 當鳩人弱智珠都唔識轉咁

駁5刀 又衝出黎柒

懷疑an機會扣分 有咩理由我隊野咁勁都係得139k

收皮啦屌你老母

你人廢無計

Show Blocked User - 椎名真白
Show Blocked User - 寵物店風神bb們

BLOCK晒2條垃圾廢老

依家先知？

你一世都沒水風神

冇都高分過你！！！

買部xs max比我ok？

屌你老母又人生攻擊？

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有d道理 點轉都係低過人地起碼2000分

感謝大佬，我第二round 同第四round 卡珠，係咪就要開技？

你話我廢先

上面有巴打問點拎返個AC又唔幫

死AN狗用紅米啦

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一齊換機！

CHING冷靜D

我準備移民澳門 1皮野直接屌xs！

事實

人身攻擊

98乜大獎都齊但係得139會唔會屎左少少

d錢變晒石頭 冇錢換機了

澳門d撚樣係咪個個一派糖就去買iphone

問就要教咩 望下自己個BOX先講野啦

盡左力了

佢哭緊 希望咁多位手足比返啲空間佢

如果我有一皮野我一定即刻拎晒黎課PAD！！！

眉狗.jpg

買IPHONE先有冠 我:即買

你咁屎搵代打好過啦

98(有眉)

唉 唔忍了
樓豬 我 立即 屌你老母

眉清目秀

做乜鳩

講真 上youtube/twitter望下人地點打 點開技 用乜打 望下自已個box有乜啦

btw改咗版之後組隊個頁唔係有繼承咩

係囉我仲以為記錯

唔明 姐係有定冇

支持開新post 想睇班唔知醜既廢老點樣霸人地個post

我好奇點解教人組隊唔cap埋繼承姐

支持 成班唔撚課金既垃圾霸住個PO

YES 最好整埋2018 POST頭

每教一位巴打拎冠就可以推一次98落街
認同請分享

Youtube大把無課組隊，組唔到咪下次囉，又唔係開得一次盃

執行繼咩技好

到時又好似舊登咁兩個po並行

Pad好波！！
Pad game界第一！！

阿波羅/白狗 白狗 幽助 守龍
R1 猶格
R2 阿波羅/白狗
R3 手轉 光橫+木U
R4 守龍/白狗
R5 手轉8C
R6 幽助 6C優先 有橫轉橫
R7 戰友解鎖陣
R8 同R4

雙色陣轉橫 有凸珠記得轉U

但係今次10%有兩塊彩虹銀仔

Wadiu, 初代大神 我細細個就聽過你個名

有興趣

段文又係邊撚到黎

係 我成日抄DACHO啲隊
我唔識日文都係睇公仔對下個BOX有無

D老屎忽識唔識追PO

扮乜撚野

仆街 人地都砌唔到你果隊 教人你果隊點開技 做乜撚野呀

開片未， 就收工

係開就快少少

戰鬥力爆登

初代大神變左初代賭神

叫我老死早腸整啦

屌你咁快收工

希望PAD PO可以一家人齊齊整整唔好傷和氣！！！

差唔多啦

佢收4點半

搓袋

垃圾政府工?

屌你咁早收工
90後？

@神龍遲

你？

打下咪知

好人好者邊洗返工=.=

入啲雙色陣 剩夠sb開技鳩拉橫都唔夠入10咩？

教撚完未 係咪好想睇我跳樓

跳啦

想 跳未？

岩呀

你個垃圾冠閃唔閃都冇人留意啦 留返D機會比其他有需要既人啦

我私家雞青令去j0r冰

屌你老母 出黎呀 打過呀 風神為記

我換左IPHONE睇下你仲敢唔敢咁串

水風神為記

55

10應該夠 但係好多人想攞冠
keep住個珠 攞晒d禮物咪算囉

都係嗰句 得個銅冠 全世界都知你介意冇冠

早腸去左邊

你換左IPHONE咪又係唔齊隊

日日打FF

去左FF

佢齊隊 不過隻閪手轉唔到姐

推

轉唔到7C 點算

CHING最尾個句係咪想借D意串我老死？

好多大神

等天降

試下轉8C

無冠9XX RANK都比人笑

唔知你老死係邊個

老屎忽成功又趕走一個人...

隻怪係佢老襟，冇計

好波

無冠1XXX RANK哭左

係兩個

老屎忽死剩邊個

搵我咩事

@6

收到風會復刻ranking

邊位呀你 唔識你

全部版面六橫就夠
唔係要拉埋u

袋痕極醒未

APP台長青樹ham

無銅邊有之後

入10咋喎
唔係拎冠

重拾興趣‼️

射/銀時寧寧

你叫藍妹清我或者識你
HAM 唔識=.=

CHING好能串 喊左

其實齊冠唔係就係同緊人講自己好愛pad咩...
唔會好肉酸咩...

我係好愛PAD

又踩

個個都識拉橫啦

但你唔齊

企硬 唔攞冠

咪串

射會扣分，等天降或者刷多幾場好過啦

醉愛心囝 <3

想搵心囝買加蛋了

自己刷細ac換加蛋啦

我比老屎忽98串走咗

D錢無地方洗 支持下本土小店

('-')ﾉ

唔緊要 等我幫你串返佢
我轉珠個陣佢仲未出世！！！

比多少少貼士可以點歌

hi

想比輝哥壓住屌

有無手足想同我認真討論pad?

但時間至少快10秒

唔識講你果D話

0石狗扯啦

好牙

終於14了

眉狗眉狗眉狗

祝藍清今晚刷夠劍

認真討論
咩時候會用到

↓想認真討論PAD既請去呢邊↓

眉清高汁會員 本人認證‼️

.gun，又逼走人

Diu 21個負評

決定爆樓豬大鑊了

想知

未知住

下認真討論無人討論

Ok

OK原來有

傾完PAD
好支力牙

系

請你食朱古力

唔好!!!!

有冇巴打想討論下PAD有料未

想食

要問98

中心等， 上次去唔記得買泳鏡

小雅頭關開完技尾關可以再開 好勁

稀客一仔

我都算稀客牙

有冇火屬巴打可以陣間帶我打降臨攞粒石

有咩打

七龍喚士降臨 頭先miss咗

我好似都未拎石

一齊打？

gay dim

火屬好似而家有

點打

禾都有多一甩石

我而家木屬🤔

浦飯？

屌拿星啱啱打咗星寶無曬體

我都係木屬 過咗

木屬wor 用火魔女屌打唔得咩

慘😂

都得

我有得打

牙寵可唔可以carry我過？

唔識打

我火屬 要嗎

想畀牙寵carry

咩隊

火魔女睇下得唔得
平時三針都輸呢隻

ok我砌下隊先

屌你老木

達子陣間carry多場得唔得

我都未打過多 不過應該ok既
老細未返

開波？

9460 2761

2671先岩

冇咗？

好好笑

認同

有啲老屎忽就成個廢老咁

有冇LIST

1. ALLMIGHT

1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾

石

我前幾個POST先加入 咪尾啦

多謝你

新手：打依關嘢火魔女要典組

好彩無我

好多港豬！！

3隻都係你殺

紅奧鬼龍 寶石機

請UPDATE 15. しらいしまい
親

20.去咗邊

搵白仔

係唔係要更新一下

冇鬼龍，入多隻火魔得唔得？

老屎忽日日比人屌WOR

原來冇你份，唔怪得

串到

佢地兒登先有acc

我剛回鍋

打rank連續4層完美版面0天降，爽過射精

11.都係黎到兒登先有acc

😂

撚有人識你咩

嘻嘻 142 穩了穩了🤤🤤🤤

同你好熟咩 躝啦

自己接落去
1.98

應該得既 打一場？

2.98

新手想入坑可以點做，有冇啲攻略

3787 1676
講明先我好廢唔包過

我依啲新手專屌你啲老屎忽

佢tg成日講野

cap曬過黎未

課多d

down咗隻game先
打完教學攞首抽
跟住攞100石抽神up/儲起等埋下個月派嗰100石先再算
or直接課金

d group就好似ufo咁，成日聽人講起，自己從未join到過

而家仲有100石攞？

有

ging

11月/12月 各派100 期間有登入就ok

珍？

點解我無?

關你撚事咩 又咪係抽金

無紅奧仲以為唔夠力

屌你老母 抵你比人推落去

幫你問問

尊重

我宜家唔怕了

D多冠USER好撚惡

98幾時脫離銅冠

系 又比人串了

142之後串能到

叫咗牙介調整分數了
142吃屎吧！

米燈

an狗發現

祈求天父叫班撚樣咪推

7% wor

得138 有無手腳教路？

支持，140我都好擔心要做狗

你當天父系乜？

又教？未比寵ching屌過牙？

條線一日推緊1000 而且最後兩日係星期六日
利申：六日狗

佢比禾屌就差5多

...😪

得12萬 咸左

143
有冠

唔怪得今日個post推得咁快
原來有d廢老比人辣兩野就狂出黎吠

無冠可唔可以入post

唔得

嚴格黎講得1個

大半版 show blocked user廢老

有無我

遲仔用完即棄屌你老母

佢心地唔好

你都係

咁係好笑牙嘛

本是同根生

咪尾

銅冠仲衰過無冠

終於由139升到145 拎冠ed

你地可唔可以唔好推

我係一花

Send左呀gi j圖比牙遲 解扑了我

睇5明
藍色係3？

再推高D唔該 ！

我唔撚驚

巧相要水著龍基

因為你唔夠分

收爺啦屌你老母

收到風98已經推到150

佢連身高都無 典推

咪再串佢 佢就喊😂😂

而家有冇嘢好抽？定留石好

抽10石gay

大獎係水火孖妹

愛你

抽5到

有無巴打桐人carry我過七龍

唔識日文

冇雙黑百合，水火孖妹可以點砌

其實無日文

5sick

但好似好勁咁

抽到呢隻，新手唔知勁唔勁

你開關？
桐人點砌

隊員嚟講唔錯

乜柒都自己上網搵 咁咪開Post俾人討論啦

無2隻黑白合就放1隻
1隻都無就放魔公女
其餘放風神 火龍機 貫通/吸收之類掛

我咁樣咋，新手轉唔到7com +u

立花勁 可以擋先制攻擊 或者 雜色隊轉返全色

我一直都當呢到係墳GOD協力PO

有100石all 唔all in 個10石pool 好

Just do it

開嚟試下

9109 4549

1隻燈龍 1隻黑百合咁做永動機好似好屈 防雲防封條

巴打好勁

好彩skill boost夠 啱啱好出到技

@

加2com 係邊招技

猶格個friend 火屬嗰隻

想問邊個係噴god, 我上網搵唔到 想加入討論

係喎 仲可以跳兩下

好想要

你做乜鳩姐...

Ching你是咪打錯字搵？

block我囉

矛體 又唔出劍

同我爆石打牙

打多500體LO= =

好波！！！！！！

拎緊石

信箱儲石大法

我拎神UP升技關嗰甩石

我蛋龍關粒石未拎

拎埋甩石都唔跌就好笑

遲：信箱棄石法

終於打夠4把劍

牙藍你係唔係無課金比山本牙

收工 屌

你地比多D力水得唔得

咁撚垃圾都有3位仲唔夠咩

561>594

差26億姐 我包底

有無清可以借有繼既yogurt打柸

依家白貓同彈珠打到黎啦 大介寶寶幾時先同禾地大dragon ball z合作

又過黎踩場？？？

掛住你同隊皇馬 冇波睇悶到

咁不得不承認怪物彈珠的確係好玩過PAD

講真 唔覺
兩隻都係鳩

開電腦打彈豬台仲好挽

前面幾隻快餐game過多3年仲有人課先打飛機啦

Pad no.1‼️

ching 好有遠見

講得好

山本淨係識同自家GAME合作PAD等收皮
你睇彈珠幾識做
同人氣品牌白貓合作

咪同左sao合作囉

你地班廢老慢慢J PAD
我就留力課PAD 2

課曬‼️

個個月送100石 我咪返黎玩囉

總算抽到孖妹😔

打古戰好過

Pad真係回曬塘了...

收到風條線開始推得慢了

最後應該140000都冇

垃圾

一日跌1％

今日靜係跌左0.1%

D信過左期都唔知

聽日又要番工

無黑百合 記得今朝晏晝有人講過辰馬 搭犀利卡勉強跟到
咁樣夠唔夠反轉裏雙

孖妹繼神威遮 水天 犀利卡唔知繼乜

孖妹唔2 7c 4u應該連面具都過唔到
除非開技

有無ching有一個惡kill送黎

夠30未

唔知
開咗
你睇下有無

係未

劍用途係乜

明知d 撚樣sao三協r爛腳，打到尾王即quit

光横

請問水著機龍有冇必要隊員？
超覺要咩好？

平>體
燈龍 黑百合x2 神威/風神
孖妹 追打是但

隊員齊晒, 但無水著機龍
應該點好?

燈龍係邊9隻

Thx

水著龍機 傑出隊員仲有 鬼龍契 同 艦長
有就更好

燈龍係有咩用?

1turn技 全隊加血 超覺醒防雲

墳葛原來我仲未進燈龍 陪我打場8號龍

技術城嗰關？

係呀

咩隊 有冇咩要留意

唔好死

呢句幾時都啱 唔死先過到關

好似最尾要貫通 有無天央銀

好似唔使貫 要風神就真

有冇猶格 由頭車到尾 我帶咗風神

傳說空域啵

咁你又話8? 人地明明係10號

我以為第一隻龍EX2-3就叫1號
咁係10號龍

1同2喺普通城
你話玩天央銀隊？我砌下先

0 1 2係普通關

我低端玩家需要體諒

行得

公開咗

我屌呀 想禁pass禁咗退出！！！！！！

陣間再嚟過

等你有體先

頂同底都可以錯

14.1k分穩唔穩呢

打杯賽打得多慣手勢

你弱智？

屌你老母又撚鳩人地

禁錯一次制就個個都jer鬼住哂

再嚟啦

經常襟錯

好！！

唔該哂墳葛

唔好浪費牙噴d體

你有無多隻屍靈龍

有都唔俾你 jer鳩我

開左比你

走火警

你就好

想工作多d
驚做唔曬d野

廢撚到 已經坐左係到等收工，又放三日

Lunch 去剪頭髮先 聽晚終於可以跑返步

狗黎
好彩下禮拜飛

Rich 狗到， 又去邊到屌女

番一番台灣搞身後事

百幾抽 得三隻蛋龍王

轉住珠等睇東張西望幫活潑可愛瑤平反

呢度唔講政治唔講時事

想呢到變成撐警大聯盟

頭十抽 2隻
之後100抽 0隻

會然牙6抽晒

個機率好似仲低過之前d聖誕龍

都好易抽牙

牙遲連出10隻wor

個盃無尤格雙色陣仲有咩隊易入10%
依家9.9%等收皮

無蛋龍王牙

光明王用人地yoga

諗住抽加蛋

下 一次出三隻喎

勁牙

第一次打一3針原來唔係好難
又多經又有聖誕龍，幾好刷

開新account拉低條線

協住打50體蛋龍場好過

agger 但係唔想爆石打蛋龍

吓

依家就係咁
無解lock光雙色陣
入晒3色陣盡轉先9.9

玩龍進化咩色多？得一隻

玩白盾升光玩孖妹咪升水

轉快d

最好就抽齊一版

駕駛員問題
要搵人代把

3色同雙色應該差好遠?
雙色可以穩定2橫 +4000
3色應該難左D

未打
眉清有無隊抄

我齊隊9轉都入到3%
唔齊真係好惡搞
佢又lock光珠
我又無乜光隊員

都冇 抽左件貴價垃圾番黎

又得罪你咩牙

爛隊係14萬
好驚飛出7%

覆錯人 梳

成日喺到jer住曬

係 煩死了

有無人打希石 火奶炎柱隊

無

好

有隊

仆街眉狗 跟撚住曬 屌你老母

百里香是大家的

打不？

不過今日個兜真係幾核突

無體

一抽又297 點算

低b仔

一次出兩粒紅晶

最近down 番黎玩
問下各位，以前仲用緊咖哩隊，而加主流要抽邊隻做隊長？
之前100粒石都唔中愛德華

執

水魔女
同ss級既大師兄

你個Box有乜

有無網可以睇下點砌隊
呢兩隻係咩都唔知
1000日無玩，勿屌

真係無咪唯有用雙色含光陣博一博

我自己用2ways隊搏到6%，不過都好危

主流有人玩水魔女咩

[url][/url]

分身得一隻解鎖用呢隊
都149到

2way好睇你隻手

無咩標準
對應返個關要咩技咪塞咩隊員

我都玩緊水魔女
不過係眉清個隻

我無 5好尾

新玩返冇咩隊員 水魔女係最好 自己做到傷害輸出又有吸收無效

玩執行者要刷醫女神 一開始冇咁易

同你唔爭太遠
白盾換覺火明王試下先

比我篤爆左即刻換隊長

有4甩石了

好想要水魔女 依度啲人好歐

得呢d

仲有張miss 左

代行 白盾 光咖 維納斯 回豆

斬
開新ac首抽

有啲慘 勉強玩到Ciel白盾隊嘅 allin哂十石gay先 你有暗天玩到執行者隊

佢都叫有4粒印花嘅

四個印花姐係咩？

諗住儲下石先，唔捨得重玩，好多回憶係到

你火多 覺醒左隻新火和砌住先
因為你連水木龍女都冇好大獲下
今時今日地城雖然弱智 但都建基於現今既隊伍配套
你最缺乏就係配套隊員 儲石去抽蛋

收到，而加都係hea玩下，但隊咖哩隊實在好細力
都係等抽蛋算，今期西洋神抽唔抽得過？

火奧 水奧 木契 風喚龍 可以係交換所換啲活動寵（留黎換活動啲隊長寵）

唔該咁多位巴打先
之前都係因為有100石就down番黎再次感受下抽蛋既感覺

抽10石果個啦 翻身機會

100石你點用......點解會乜7都冇

佢話抽左鋼鍊

係咪攞咗嚟抽普通機

但連其他鋼鍊虹蛋都見唔到

諗住抽愛德華，點知無料到

係呀，得一隻六星，火戈個

得20抽唔出奇
鋼鍊部機特別西

其實拎來抽10石機, 點都夠換到隻愛德華啦

依家有部十石機 你唔諗咁多
29石掉曬落左抽 中乜玩乜
多口一問 你知唔知咩係追打

之前連有得換神都唔知

唔好亂講野 我上次3Pack石中得3隻印花

加埋自已本身舊限實夠啦

ok, 拿多粒石就抽哂佢

老實講，其實咩都唔識，我仲停留係咖哩/光埃隊
不過琴日睇左youtube 過關片，追打係咪轉完珠打多一血個下？
仲有咩超覺醒，LV界限突破，都唔知係乜

抽咗先啦 冇隊長講咩都冇用

出新降臨 算唔算新料

2 9筒

料

坦白講 慢慢黎 有乜唔識 慢慢問
月尾book訂憤巴 抽十石機
唔保証唔出垃圾
那怕中一隻火魔女 你box中垃圾都用得返

又係木

清泉老屎忽

@ 你刷唔刷新降

遲仔 遲仔 遲仔 遲仔

ok

ok thx 巴打
咁而加抽十石定係抽part2 好？

而家有水著龍機 抽咗先好似好d

後半個機率少d

眉清點睇又派50粒

好，爭一關就多粒石
等我好消息

冰樹？

有醬汁？

官網咪有囉😑

扯咗 比白珠嚇到瀨咗屎

pad皇者再臨

係咪就執

唔好怪佢

Yes

公平咩木屬厹其他屬要抽

「5000万DL記念クエスト 1」、「5000万DL記念クエスト 2」の全フロアをクリアすれば、合計50個の魔法石とイベントメダル【虹】2個をゲーム内メールでゲットすることができる！
この機会にダンジョンへチャレンジしよう!!

?

冇5000萬神up

送石只係引你課更多嘅手段黎

提早up緊了

有6倍友情 會否復刻

派石！！！！眉清我地有救啦！！！

攬攬先

... 唔想再刷友情 下下6/700抽想死

大介咁好 班撚樣究竟點反得落

佢抽哂，你無得抽 倒石落海啦

想抽多張白龍卡
得一張升咗技 之前驚打杯要用

1隻滿技

上次1200抽先2張 希望你同我一樣

重on驚未呢個人扮我個名

剛剛又捉到一個，你點睇？

唔sick佢 抄我名 可恥

反98

正身係樹

有病就食藥啦

過國服區binc

⁉️

唔好

牙眉原來係25狗黎

5系

換定啲喇叭升降臨

友茅手足幫禾接手攞登錄石加清體 我19號返嚟接手

5G趕唔趕得切係PART1完之前儲到10石！！！

得返部AN機 PM比CODE黎

眉清隻水魔女比我賣左

屌牙

好彩禾無

當住天父面講大話 你等天收

其實眉清係咪98分身黎
兩個都成日扮冇咁能9

98乜都有 咪尾

我都想做98 貢能多好野

我愛你

😵😵😵千萬唔好再出

個冠

你個冠大過佢啦

用嚟警惕自己有幾柒的

1645 提我去廁所，準備收工

又送50石 12月又有100石
重拾興趣❗️

我屌鳩你
大撚把野未做

比d骨氣唔好拎...
上次個100石我都仲未拎出黎諗住等佢過期

瘋狂釣魚 好辛苦 眉狗又未發功，佢成日夜晚晚先發功 笑撚到醒哂

屌奶星 抽到一隊光魔女了 都仲未中到木魔女2號

繼牙寵之後又make 多個 stupid ppl famous

牙寵未成名果時都無佢咁痴線

拎 梗係拎
特登開多幾個分身拎晒佢
拎到9HO破產！！！

我拎左700 石

每開一個就令9ho賺少1pack幾

認同請分享

每開一個遲仔就會課1 pack

所以話9ho都唔識做生意

開始見到fd list班大神泳雙換咗做體力殺

排名戰？！
山本痴左邊條筋
定係俾人架空左

我咁好人 點解你會反得落手

why?

賣左咪冇

98(粗眉）

10/10

唔知

唔係平殺就體殺

笑閪？

唔係男人就女人

陳小眉（粗眉）

DLLM

又幾好笑

我都未拎 到時一齊CAP圖去山本TWITTER

收嗲呀 我冇其他魔女呀

有光魔女同冇都冇分別啦

點會呢

水魔女=勁

勁廢！
水風神仲好用啦

收爺啦

學園水咖

係

你無

打錯

咪玩啦

98除左良心之外乜都有

唔係 咪尾。。。

真 你無腦

好❕

入唔到小圈子 發皮四牙？

尋晚kelly鬧得我好岩

hellokelly？

一隻木都無
3隻水唔知有乜用

抵

CHING講得好岩！

認真，比你入到小圈子又點?
一係24小時互咬，一係成班喪屍淨係識講同一句共同語言 (例如獌post得一句摩佬lan咁)。
pad本來就係一隻單gay驚比毒撚玩，點解要john小圈子？
係時候戒協力、戒R親友、戒R隊友、戒小圈子。
阿門。

我入吾到

睇到喊左
決定改過自身了

和解未

問你 你最惡

個個都話有谷 但自己一個都入唔到 哭了

屌，你信佢？

禾刀3隻水 遲d拎晒黎換彩龍

入左谷主眉

我覺得佢講得好有道理！

我成世人最錯咗係入咗谷

唔係玩PAD咩

幫你出返去

即係點

即係 ok 屌得

PAD咁能好玩 又咁能大方送咁多石
好後悔唔係一出就即刻玩

真 唔齊龍珠既朋友 希望喺下隻GAME見返你地

立dee 星期二見

成堆舊希舊和轉晒生都垃撚圾

我就好後悔pad一出就玩

玩寶可夢‼️

無錢買機

賤貨

屌你老眉陳小春

9HO最近狂派虹幣係想典 有新野換未

講真佢一日唔出返黑百合比我換
我都仲係會繼續反山本！！

捉到一個
大家快啲掟佢石仔

2 天 5 小時 40 分鐘後開始

希望大介唔好再出黑百合害人搞到個個都唔識轉珠

最近研究緊點樣先轉到4c

安心OT 啦你 轉頭出去食個譚

屌

重慶酸辣！！！

無帶傷害吸引無效 打到hera龍係咪退得

控唔到傷就退啦

仆街，3抽中左2隻舊野
1. 火戰女神？（好似係咁叫）
2. 神討之魔狼
3. 暗咖哩

係咪食得屎？

3抽2票 ok la

呢隻野交唔交易到？
有無巴打好心同我換
好想進化隻光菊君子

易唔到的

交換唔到㗎

雙1除左轉宙仲有冇1c隊抄下

其實我未試過交易
Thanks 巴打們

賣貴過99mp同8星或以上易唔到
好似係

但係應該無隻岩放隊長？！

都係隊員向
暗咖哩等極醒

極醒又係咩黎

新進化 多數都會攞得返上場用

又有免費石

係乜野驅使你地繼續討論pad

邊有人討論，得返d前玩家係度9up

同廢老

好想瘋狂討論PAD

極多人出皮卡丘主機
利申係隔離轉緊珠

隻gane回曬塘wor

好想用75萬MP買暗美美

HI撚大左

見到有一半都係絲打來

幾個fd玩咗陣都屌到反皮

都係ST到出水雅算

好似冇乜特別 咁都75萬

講開水雅有無人長掛比禾用

可以入暗魔女隊？

暗魔女隊梗係入返暗魔女

未有第二隻

買多隻

唉 好難抽

Keep咗唔進做隊員

我想抽多隻玩暗屬救世主

動態寵物, 點可以唔買

有咩值得課金抽

天降左勁多u,上左141xxx,應該穩

6隻暗美美係咪無限3色陣無限75減256倍

唔好咁痴線.jpg

停二唔係推二 好似係

隻暗玄武之前係點拎？

好似暗雅咁 買radar嗰d銀仔抽
而家又話出光木埃

眼殘sorry

暗may之前係買書送
暗拉雞 水娜 火破神機 光貓先係開盒抽
暗娜 火miru係成pack買一定有

係喎 係買書喎
原來暗雅火miru嗰d唔使抽

暗雅宜家好似邊到都搵唔到

75萬就有，仲洗乜搵

想要maymay 👀

MP SHOP咪搵到

⩑'ə'

仲要抽多隻做隊友

可以問98絲打借

屌你老母MP SHOP出暗MAYMAY都唔出返黑百合！！！！！！！！！

PAD好狗

好波！！！

留返d mp買暗麒麟

其實唔出黑合有咩問題

你係咪好撚好揪呀

抵啦

想要水雅 見到立仔用 幾靚

一班好揪過個班無黑百合嘅人

居然會有人無黑百合

你

萬幾yen

直到黑百合復刻，真係有排笑

米爆 笑返佢先

友茅亂用我啲石石？

笑西牙

4

Weak